# Prezentacje z II spotkania PAZURa
Poniżej dwie z trzech prezentacji, które odbyły się podczas II edycji PAZURa. 

Sweave - generowanie raportów z R w TeXu

http://www.slideshare.net/maciejberesewicz/sweave-generowanie-raportw-z-r-w-texu

Wykonywanie skryptów R w środowisku rozproszonym
http://www.slideshare.net/maciejberesewicz/wykonywanie-skryptw-r-w-rodowisku-rozproszonym
